你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

1972年聯合國2809號決議 —「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，中共僭建偽宗屬，原屬英國殖民地的香港「被認同」為中共領土，香港獨立身分「被剔除」，香港人前途自決權被否定。

然而，中共非清國合法繼承者，中共歷史亦不及香港久遠。

2019年6月，五大訴求，缺一不可。

200+1人和平遊行示威，香港人對公義的追求，純粹無垢。中共介入，一小戳香港當權者貪圖當前利益，濫權縱容警暴。香港民主運動受打壓，街頭鮮血淋漓，為公義發聲慘淪階下囚。

8月5日，光復香港，時代革命。

2016年魚革口號再次響徹第一次大三罷示威活動。「時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人。」— 梁天琦。摒棄舊思維，相信並追求自由嘅時代已來臨。

2020年，民族自強，香港獨立

年初，港共妥協政權，香港慘成武漢肺炎出口港。24小時焚化爐standby，隔離設施惡意選址民居，步步挑戰香港人底線。除了接受、妥協，香港人仍有選擇 — 醫護公投罷工，逼使港共封閉大部份關口。

今日，反送中運動已一週年，打壓持續，惡歌法黨安法步步進逼，蠶食香港人權益。街頭議會抗爭，人人自危。香港人很窮，窮得只剩下現在，只剩下自己。

但請不要忘記，香港人並不孤單。若你願意，必有同行。

但請不要忘記，香港人仍有選擇。眼界放開，堅定信念。

6月20日，罷工罷課，公投未來。
罷工是權利，不是取捨。
公投是第一步，擺脫心理關卡。
公投是團結，並肩同行。
未來，主權在民，只差你一票。

打工仔，或許你很窮，但你並不孤單，仍有自由意志，仍有選擇—只要你願意，踏出第一步。未來，我地一齊爭取。

前途自決，主權在民。
你甘心成為小學生嘅韭菜嗎

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

轉自二百萬人三罷tg

‼️公投延期620 無懼打壓決心不減‼️

天文臺話星期日有熱帶氣旋逼近並且會有狂風暴雨，經過商討之後，我哋決定將罷工罷課公投延期至6月20日（下星期六），但絕對絕對唔會取消。

今日兩辦同政府以致黨媒都一齊出聲批評罷工罷課公投，更加證明中共對公投非常關注，我哋一定要更多人參與，展現決心！大家記住投票表達意見以及參與工會活動都係我哋嘅基本權利，我哋唔會因爲咁而退縮！

聽日嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#向國安法說不
#積極備戰聯合罷工
#全民公投
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
網頁
0
1
1

Pishhhhh

再推呀

推呀推呀推

試下call啦

我推你call

推推推推推

you too

620

對不起 我已反省過了。
人到更年 脫髮脾氣差。
琴日惡意洗版 已經收唔番。
我會好好收斂。

牙伐

tg

我係狗

早唞

唔洗推了。只係琴日我應承左人地嘅嘢又做唔到，又姓瀨，發脾氣。
大家要洗去洗twitter喇
死仆街五毛vote us邪惡人類

對唔住我又說髒話了

伐伐

我係水炮車

伐cheer up

你出po我就推，就係咁簡單

耶

唔知簡單絲會唔會上水

呢個
幫拖! 唔夠班5毛黎

💦💦💦💦💦💦💦💦💦💦

吹水台

推

🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊

屌

我推

戶戶太勁☔️🌨⛈🌧🌊🌦🌪

人戈

因為係你啫

五毛先生 我發脾氣 鬧你死仆街
對不起 我甘心樂意接受你負皮
620你願意一同罷工
向0.2說不嗎

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

一齊召喚五毛

Pushhhhhh

軍閥

今日朋友貼左貼紙

頂到去喉嚨

幫襯左黃店

課左金

你太勁

寄左信

叫左口號

咁刺激

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

黑衫

係公司遇到垃圾師奶
覺得自己好不幸

係咁比佢搵位踩

死八婆

call 人

希望可以賣甩佢 成日搵我

聽日都要去黃店

c c台十二

毛毛呢

Pishhhhh

觀塘裁判法院3樓1庭 09:30

頂錯咗

大佬開po未

極速巴？

見到你都唔敢留言

Yes

佢唔係話月尾？

好可愛呀

問問題關心佢哋啫

法庭po

開咗啦

毛毛：寶式恐襲？？？
走呀

問候啫

又唔係911

點解你地咁夜
其實你地唔係香港吧
有時差

香城

who

我都講咗係香城人

係香城既溫家寶永恆

你都係啫

You

移民過嚟啦

反正係香港嘅平行世界

寶寶係24小時mon㗎

今日冇上水過

我岩岩睇到d好撚噁心嘅野

無錢

寶⋯寶青爐？

見過

豬豬bam

香城喎

聽朝早起

我既眼睛啊！！

候志強？

明報: 白衣男觀塘斬人 消息：疑兇為民建聯前社區幹事鄺星宇 (23:54)

#285🤮🤮🤮🤮🤮🤮

Applecat

屌夜麻麻

救世放過我眼睛

有黑驚嘲笑 Black Lives Matter

Google 萬歲

我推多幾下收皮啦
早唞咁多位

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

是咪可以起到所有留言

點解特登覆佢

加密冇

ヽ(✿ﾟ▽ﾟ)ノ

我唔識𠻹

我上twitter見到無碼圖🤮🤮🤮🤮
不過俾民建聯d公公婆婆支持者欣賞下都好

？

( ￣□￣)σ ( ￣□￣)σ

情願見鬼

有陰謀

你做咩特登上twitter揾無碼睇

轉下用呢個

邊有呀

(ゝ∀･)⌒☆(ゝ∀･)⌒☆(ゝ∀･)⌒☆

唔call

(((ﾟдﾟ)))(((ﾟдﾟ)))(((ﾟдﾟ)))(((ﾟдﾟ)))

(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*:･ﾟ✧(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*:･ﾟ✧(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*:･ﾟ✧

你地唔好再夜啲開

仲有邊個

咁爆炸性唔係唔睇阿麻

伐

問樓主

ヽ(́◕◞౪◟◕‵)ﾉヽ(́◕◞౪◟◕‵)ﾉヽ(́◕◞౪◟◕‵)ﾉ

屌你

盡call 啦

懷疑除咗我一個全部都係住美洲

我住香城

請問大家明天會開po嗎
我仲想玩遊戲
不是勒索

你專登去睇無碼....

老老實實
係味基督城溫家寶

你問其他人啦

全部人都係推手

香城

香港嘅平行世界

我信你

腦絲啱啱擔心你

熱開第八

我不能接受.jpg

推！！！！

冇事

希望今次罷得成

大家快d訓啦

我要瞓了

各位早唞

謝謝你

早抖寶寶

[暴大校友要人] 登記出席投票

望就咁望啦

你都係

你個仆街

係

大家晚安

I'm going to sleep laGood night

唔好信我

多謝你

訓唔著

推咗先

請問你地地盤佬有無人討論罷工 食飯食tea嘅時候

你咪一樣

小狼多謝你

真係唔洗推了
你地去吹水啦

辛苦你

邊有咁多水吹呀

我一d都唔辛苦
難為了大家

Push

我訓啦太攰byebye

Bye bye

Byebye la

推post 是常識

推post 是良知

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

推post是好心

你斷我3連

梳，你五點再連啦，一定得

白花油 對不起 搞到你 多謝你

我琴晚發夢，真發夢見到好多人湧去煲底
金鐘橋三岔口好多好多人

琴日的確好趕，時機唔係好適合，所以唔使太責怪自己
你唔使擔心我哋，冇人會怪你，只係擔心你
琴晚過咗去啦，之後繼續做好就得
po會照推，值得推就會推

Agger 不過佢改咗20，仲有一星期可以宣傳，唔使好似噚日咁趕
呢個星期keep住推應該ok

主打615

615 黑衫 白絲帶 太古廣場見
相信嗰日一定好多人
係比較擔心罷工，驚啲人有憂慮而罷唔成

615約定你地

615

去黃店買花

坦白講，護士罷工果時，肩有識人係辭職、拎SL，一部分人支持，但一部分人就1516最後無罷。不過罷果d到而家都未收到消息有清算。

大家睇app幫襯

一直覺得話清算醫護係得個噏，但係可能就俾說話佢哋聽or俾啲惡頂嘢佢哋做

Pishhhhh
加入工會，參與罷工

果行嘅生態，聽人講，好似鬥賤鬥智，低能藍絲搞唔到咩花樣。

係可能針對佢哋，降職或調職之類

唔知現實有冇可能重現呢幕

但大粒少少嘅都好難有黃

所以之前佢哋肯罷工真係好佩服

入工會

之前咪有單新聞 未開始講罷工嘅時候，已經有間醫院某個病房因為dirty team 處理不公，甩先集體病假三大粒自己食曬，聽聞做到隻狗咁，被訪問都要對外講好說話
只要夠齊心，一樣可以玩殘大粒藍

所以未入工會真係要快啲入，至少有個保障
620呀

幾時可以再次見到街站排長龍入工會嘅壯觀場面呢

同意 完全係打頭陣

今日工會擺街站呀，未入嘅快啲入

希望620罷得成

e排連登罷工po都有人話醫護今次都會罷

食飽

未

武肺未過 佢哋頂住好多壓力

615開關 北京又爆廢 今次會唔會係契機比home office班人扮工罷工呢。操作上都係要先入工會，公投左，先可以推進下一步

是能彈

食飽飽

又食杯麵？

唔係
食包

屋企咁多嘢食嘅

唔係咁啱有

食飽就瞓啦

假如你份工涉及任何文職，歡迎加入白領工會

要等落格

細個嗰陣有冇試過以為香港係國家

再推

可唔可以影過setting 畫面嚟
我唔知撳咗d咩 冇咗個紅點

公投自決

連登setting? 標題標記？

7878Ching 多謝你

入咗公會未

係

平時有人覆咗 會有紅點
頭先係pc版到多手試 扮工模式
之後d setting就唔同哂

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢打官司會破產
DSE考生需要幫幫手

快d瞓

你哋快啲瞓

一齊瞓

Ok 嚟啦

Pishhhhh

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

等緊你

Last pish

Last last pish

Last last last pish

香港人太晚認識自決
也太晚脫離中國

你仲未瞓？

記得公投

唔係

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

大家一齊入工會

肚餓了

有咩可以做

是日電台

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

主線
打工仔 可以 入工會 公投罷工
中學生 參與公投 罷課

其他可以做的事
瘋狂同人講 入工會 620公投自決
推連登po
share tg 頻道資訊 airdrop ig fb wtsapp

無所不用其極
達到夠人頭公投

之後再下一步計劃罷工細節

仲唔瞓

你仲唔瞓